[數碼暴龍]好撚後悔重睇返03

屌你老母整黎嚇細路
果陣無嚇到有陰影反而依家大左睇返覺得好撚心寒

樹莉=雞
留姬=女神

女神=西鑲金

係,正義既同伴係比要比人收皮
好殘酷

獅子獸又要死